要回放負撚同五毛唔該用不推文

啲on9 post就係咁比你地推晒上頭版

Push

支持

唔要頭版見倒呢啲post

好多賤種五毛喺度洗啲垃圾post上黎 試圖影響現場討論同資訊

有啲係入去鬧又唔用不推文